一人一個見過最理解不能嘅行為

我先
頭先見到個港女戴住Air pod但係揸住部iPhone傾電話

唔用銀包
鐘意攝到成身都係錢
見親就好燥
次次都要等勁耐等佢搵番啲錢出黎

邊個負評

樓主開post寧願寫理解不能都唔寫不能理解

樓主正評你

食煙

給我更多的負評

地鐵東隧過海北角站點解實有人會跑過去追車

讀書學好d重組句子先再開post